【港上市國企】中遠海能董事總經理賈利賓 台灣五星酒店墮樓亡

【港上市國企】中遠海能董事總經理賈利賓 台五星酒店墮樓亡

即時兩岸

【新增動新聞】香港上市國企中遠海能（1138）董事總經理賈利賓，今日凌晨2時許在台北市的五星級王朝大酒店，留下9頁遺書後，從15樓開窗跳樓輕生，酒店人員發現後報警，但賈送院搶救後傷重不治。

相關新聞：【港上市國企】董事總經理墮樓亡 中遠海能跌1%

警方指出，賈利賓（39歲）本月18日入境台灣，警員接報後到場發現他右手腕骨折，雙腳大腿骨折，已無生命迹象，將他送往馬偕醫院急救後宣告不治。

酒店人員向警方表示，賈利賓昨晚獨自入住酒店時，服務人員察覺他似乎精神有異狀，他入住後在房間留下長達9頁的遺書，多數是提到家人及朋友，最後一頁寫下「FAREWELL」與親友們告別。
<蘋果>

沒事兒沒事兒

farewell要開香檳

搞咩咁突然，股價插水未

假利賓納